點解班藍絲唔宣佈擺買德國野？

如德國寶所有家具

德國寶唔係德國製造。

廢老買得起先得㗎

佢係想講班柒頭一定唔知德國寶係香港牌子

中國人最愛既德國

而家連歐洲嘢都唔用得了

菲律賓咁衰，點解香港人仲請菲傭

而家用南京伊維柯。

擺同罷唔撚識分？

好多藍絲未必知 快宣傳

全香港杯葛adidas？

德國寶都唔好用
肥媽點算？

青島都唔撚可以飲，因為青島呢個brand係當年德國喺支那設廠，再將技術留傳落嚟

一講到呢度，啲死廢老肯撚定唔罷啦

抵制德國咸豬手

唔買美國唔買德國唔買日本
咁仲買到乜

今年德國啤酒節仲舉唔舉行

係罷，無剔手邊，好多人都錯

做咩叻唔切

中國大把選擇

到時咪飲高梁、茅台、五加皮，再唔係就飲米酒 。

因為藍斯去左踢意甲

幾時賣晒佢

Benz bmw Audi vw porsche

做小販 ? 擺賣/買 ?

罷買下話?